[Back Seat Driver]女人真係好撚麻煩

話說陪緊老母去收送文件嗰陣，咁佢話攰咪我揸囉
點知平平常常咁揸佢又話我快，揸慢少少又話要揸緊時間暗寸我
佢又要揀路黎行，點知揀親都塞到仆街，之後就開始港女式西面
然後，佢嬲咗我

如果係的士狗，一早fing咗佢落車

岩岩考完牌果時 都好熱衷成日想車屋企人
但次次老母係度 都好撚煩
真係乜都講一餐 仲有好多係九唔搭八佢自己諗出黎既歪理
踩少少油又話我唔錫住架車揸
入灣快過佢平時就話我入灣唔收油
但明明就四平八穩咁過左個灣
總之唔跟佢果套揸 就係亂揸
車多兩次我都唔鳩車佢 叫返佢自己揸
廢事比佢上車哦到落車

最撚慘係咩呀 車埋佢都要話 後座咁窄嘅

上youtube搵載大波妹飄移片睇下

Same here，擺低車匙返屋企訓覺

Coupe 車冇 back seat 煩惱

提子